想del po

大量自爆, 比人起咗底
麻煩連仔del哂呢個acc嘅所有po
除咗呢2個post.. 麻煩哂

1:
2:

啊... 仲有呢個，一共3個po想留，其餘del
1:
2:
3.

唔該連仔

Who ?

呢排幾個中同+返工同事+同行jj走黎相認
好似咩私隱都冇哂咁

Is too late ...